新公屋裝修大約預幾錢左右？

3人公屋，想裝地台床加上下廚櫃洗唔洗預十萬？

30個左右

10萬你就想

做地台床番大陸搞平好分

人手香港做起碼40

睇你點裝

10年前都裝左25萬

屋企呢排都計劃裝修 報左幾間價
大概25-30萬
最平26萬包家俬

新定舊公屋
2~3人單位
定3~4人單位

新果d 地下有人sale 最平
不過一改就加錢

裝修好多陷阱，係咁加錢呀
唔交貨呀
尾數一定要做好先俾，小心d

如果淨係講你上面幾樣傢私，四萬內搞店

想自己畫圖問價會唔會貴d

想自己畫張上床下電腦房外面電視櫃 幾錢到 係咪要睇料?
返深圳會唔會平好多

改埋電線加蘇位燈位 係嘅我即刻投訴你

街坊傢俬舖可以好平就有間
不過手工唔太好，多甩漏

我就是例子

2~3人單位
全屋傢俬4萬8
佢都話好少見咁多櫃

要無間隔就有間隔
要開洞就無洞
有d 地方錯色

好好多
唔係佢都唔知你想點

深圳平好很多
不過跟起來好煩

深圳買送白蟻

仲有蚤
不過其實全部都係大陸造

上門現場整就貴到仆街

櫃呀就宜家傢私自己裝啦，地台自己上網學啦做得衰都係自己衰個心都舒服d

裝修好撚多陷阱
好多仆街

QC唔鳩同

依加到頂櫃都有得裝?.?

有咁多時間就唔洗俾錢人賺啦

街坊個d係咪都係批上大陸整